大家記唔記得上年年尾個煙花廣告

Cls...發現真係好撚邪...啱啱睇睇下YouTube 突然間出現返關於果個廣告嘅片 ...結果今年出現咗折磨左我地六個月嘅惡法同魔鬼政府...

唔記得🤔

關撚事咩 咪諗咁多啦